[{"id":"346","uid":"39542665","parent":"96043838","linkType":"article","title":"Entretien des ouvrages sanitaires dans les localit\u00e9s du District de la Como\u00e9","secondTitle":"Entretien des ouvrages sanitaires dans les localit\u00e9s du District de la Como\u00e9","customHref":"","slug":"entretien-des-ouvrages-sanitaires-dans-les-localites-du-district-de-la-comoe","keywords":"Entretien des ouvrages sanitaires dans les localit\u00e9s du District de la Como\u00e9","rank":"","description":"Entretien des ouvrages sanitaires dans les localit\u00e9s du District de la Como\u00e9","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/LANCEMENT-REHABILITATION-HOPITAUX-0015.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"projet","name":"entretien-des-ouvrages-sanitaires-dans-les-localites-du-district-de-la-comoe","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-24 00:33:58","updatedAt":"2022-07-24 00:33:58","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"88750289","acf.props.tags.1":null,"acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":"2021-05-21","acf.props.status":"88697080","acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"344","uid":"28055916","parent":"96043838","linkType":"article","title":"Travaux de construction de deux (02) logements sociaux \u00e0 usage d'habitation pour les instituteurs \u00e0 Ouffou\u00e9di\u00e9kro","secondTitle":"Travaux de construction de deux (02) logements sociaux \u00e0 usage d'habitation pour les instituteurs \u00e0 Ouffou\u00e9di\u00e9kro","customHref":"","slug":"travaux-de-construction-de-deux-02-logements-sociaux-a-usage-d-habitation-pour-les-instituteurs-a-ouffouediekro","keywords":"Travaux de construction de deux (02) logements sociaux \u00e0 usage d'habitation pour les instituteurs \u00e0 Ouffou\u00e9di\u00e9kro","rank":"","description":"Travaux de construction de deux (02) logements sociaux \u00e0 usage d'habitation pour les instituteurs \u00e0 Ouffou\u00e9di\u00e9kro","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/inauguration-armee-malienne-soldat-militaire-fama-logement-sociaux-cite-Kambila-sopromac-residence.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"projet","name":"travaux-de-construction-de-deux-02-logements-sociaux-a-usage-d-habitation-pour-les-instituteurs-a-ouffouediekro","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-24 00:29:40","updatedAt":"2022-07-24 00:29:40","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"42917677","acf.props.tags.1":null,"acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":"2020-10-06","acf.props.status":"38133842","acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"340","uid":"18379441","parent":"96043838","linkType":"article","title":"Travaux de r\u00e9habilitation de cent dix (110) pompes \u00e0 motricit\u00e9 humaine dans le District Autonome de Yamoussoukro","secondTitle":"Travaux de r\u00e9habilitation de cent dix (110) pompes \u00e0 motricit\u00e9 humaine dans le District Autonome de Yamoussoukro","customHref":"","slug":"travaux-de-rehabilitation-de-cent-dix-110-pompes-a-motricite-humaine-dans-le-district-autonome-de-yamoussoukro","keywords":"Travaux de r\u00e9habilitation de cent dix (110) pompes \u00e0 motricit\u00e9 humaine dans le District Autonome de Yamoussoukro","rank":"","description":"Travaux de r\u00e9habilitation de cent dix (110) pompes \u00e0 motricit\u00e9 humaine dans le District Autonome de Yamoussoukro","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/chantier-route-infrastructure-btp-travaux-construction.png","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"projet","name":"travaux-de-rehabilitation-de-cent-dix-110-pompes-a-motricite-humaine-dans-le-district-autonome-de-yamoussoukro","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-23 23:55:19","updatedAt":"2022-07-24 00:16:12","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"25916467","acf.props.tags.1":"26393765","acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":"2018-05-29","acf.props.status":"88697080","acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null}]