[{"id":"324","uid":"35965934","parent":"16706728","linkType":"article","title":"C\u00e9r\u00e9monie de remise de produits pharmaceutiques et de mat\u00e9riels m\u00e9dicaux","secondTitle":"C\u00e9r\u00e9monie de remise de produits pharmaceutiques et de mat\u00e9riels m\u00e9dicaux","customHref":"","slug":"ceremonie-de-remise-de-produits-pharmaceutiques-et-de-materiels-medicaux","keywords":"C\u00e9r\u00e9monie de remise de produits pharmaceutiques et de mat\u00e9riels m\u00e9dicaux","rank":"","description":"C\u00e9r\u00e9monie de remise de produits pharmaceutiques et de mat\u00e9riels m\u00e9dicaux","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/Accueil-685x320.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"news","name":"ceremonie-de-remise-de-produits-pharmaceutiques-et-de-materiels-medicaux","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-22 17:44:37","updatedAt":"2022-07-23 14:45:55","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"26393765","acf.props.tags.1":"42917677","acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"235","uid":"26412916","parent":"16706728","linkType":"article","title":"Les agents de la police du District Autonome de Yamoussoukro pr\u00eatent serment","secondTitle":"Les agents de la police du District Autonome de Yamoussoukro pr\u00eatent serment","customHref":"","slug":"les-agents-de-la-police-du-district-autonome-de-yamoussoukro-pretent-serment","keywords":"Les agents de la police du District Autonome de Yamoussoukro pr\u00eatent serment","rank":"","description":"Les agents de la police du District Autonome de Yamoussoukro pr\u00eatent serment","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/agent_police.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"news","name":"les-agents-de-la-police-du-district-autonome-de-yamoussoukro-pretent-serment","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-22 17:43:58","updatedAt":"2022-07-22 19:51:40","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"41180290","acf.props.tags.1":"26393765","acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"217","uid":"10412087","parent":"16706728","linkType":"article","title":"8\u00e8mes JEUX DE LA FRANCOPHONIE \u2013 ABIDJAN 2017","secondTitle":"8\u00e8mes JEUX DE LA FRANCOPHONIE \u2013 ABIDJAN 2017","customHref":"","slug":"8emes-jeux-de-la-francophonie-abidjan-2017","keywords":"8\u00e8mes JEUX DE LA FRANCOPHONIE \u2013 ABIDJAN 2017","rank":"","description":"8\u00e8mes JEUX DE LA FRANCOPHONIE \u2013 ABIDJAN 2017","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/francophonie_thiam.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"news","name":"8emes-jeux-de-la-francophonie-abidjan-2017","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-22 17:42:42","updatedAt":"2022-07-22 17:42:42","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"42917677","acf.props.tags.1":"26393765","acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"215","uid":"16537039","parent":"16706728","linkType":"article","title":"Cop 23 \u00e0 Bonn (Allemagne): Ce que le Gouverneur THIAM a obtenu","secondTitle":"Cop 23 \u00e0 Bonn (Allemagne): Ce que le Gouverneur THIAM a obtenu","customHref":"","slug":"cop-23-a-bonn-allemagne-ce-que-le-gouverneur-thiam-a-obtenu","keywords":"Cop 23 \u00e0 Bonn (Allemagne): Ce que le Gouverneur THIAM a obtenu","rank":"","description":"Cop 23 \u00e0 Bonn (Allemagne): Ce que le Gouverneur THIAM a obtenu","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/photo-cop1-685x320.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"news","name":"cop-23-a-bonn-allemagne-ce-que-le-gouverneur-thiam-a-obtenu","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-22 17:41:56","updatedAt":"2022-07-22 17:42:16","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"41180290","acf.props.tags.1":null,"acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"210","uid":"11334049","parent":"16706728","linkType":"article","title":"Augustin Houphou\u00ebt Abdoulaye Thiam : Sa Majest\u00e9 Nanan Boigny III","secondTitle":"Augustin Houphou\u00ebt Abdoulaye Thiam : Sa Majest\u00e9 Nanan Boigny III","customHref":"","slug":"augustin-houphouet-abdoulaye-thiam-sa-majeste-nanan-boigny-iii","keywords":"Augustin Houphou\u00ebt Abdoulaye Thiam : Sa Majest\u00e9 Nanan Boigny III","rank":"","description":"Augustin Houphou\u00ebt Abdoulaye Thiam : Sa Majest\u00e9 Nanan Boigny III","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/roi_thiam1.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"news","name":"augustin-houphouet-abdoulaye-thiam-sa-majeste-nanan-boigny-iii","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-22 17:41:26","updatedAt":"2022-07-22 17:41:26","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"25916467","acf.props.tags.1":"74304039","acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"208","uid":"33001618","parent":"16706728","linkType":"article","title":"La Como\u00e9, un district num\u00e9rique","secondTitle":"La Como\u00e9, un district num\u00e9rique","customHref":"","slug":"la-comoe-un-district-numerique","keywords":"La Como\u00e9, un district num\u00e9rique","rank":"","description":"La Como\u00e9, un district num\u00e9rique","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/mtn_yakro_augustin.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"news","name":"la-comoe-un-district-numerique","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-22 17:40:22","updatedAt":"2022-07-22 17:41:04","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"10505323","acf.props.tags.1":null,"acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"203","uid":"11464515","parent":"16706728","linkType":"article","title":"Police du District: Sortie de la promotion Jean Konan Banny","secondTitle":"Police du District: Sortie de la promotion Jean Konan Banny","customHref":"","slug":"police-du-district-sortie-de-la-promotion-jean-konan-banny","keywords":"Police du District: Sortie de la promotion Jean Konan Banny","rank":"","description":"Police du District: Sortie de la promotion Jean Konan Banny","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/UNE_VUE_DE_LEPP_FONDY.jpg","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"news","name":"police-du-district-sortie-de-la-promotion-jean-konan-banny","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-22 17:07:15","updatedAt":"2022-07-22 17:34:00","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":"74304039","acf.props.tags.1":"88750289","acf.props.type":null,"acf.props.pdf":null,"acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null}]