[{"id":"639","uid":"34535774","parent":"20643657","linkType":"article","title":"Communiqu\u00e9 sur la deuxi\u00e8me session ordinaire de l'ann\u00e9e 2016","secondTitle":"Communiqu\u00e9 sur la deuxi\u00e8me session ordinaire de l'ann\u00e9e 2016","customHref":"","slug":"communique-sur-la-deuxieme-session-ordinaire-de-l-annee-2016","keywords":"Communiqu\u00e9, sur, la, deuxi\u00e8me, session, ordinaire, de, l'ann\u00e9e, 2016","rank":"","description":"Communiqu\u00e9 sur la deuxi\u00e8me session ordinaire de l'ann\u00e9e 2016","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":null,"type":"ressource","name":"communique-sur-la-deuxieme-session-ordinaire-de-l-annee-2016","acfType":"default","card":"default","html":null,"createdAt":"2022-07-23 08:38:12","updatedAt":"2022-08-14 14:45:01","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":null,"acf.props.tags.1":null,"acf.props.type":"26591396","acf.props.pdf":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/#SYNCHRONE%20IMPRESA.pdfRessources\/SYNCHRONE IMPRESA.pdf","acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"268","uid":"41936780","parent":"20643657","linkType":"article","title":"Circulaire ARTCI - 03 ao\u00fbt 2016","secondTitle":"Circulaire ARTCI - 03 ao\u00fbt 2016","customHref":"","slug":"circulaire-artci-03-aout-2016","keywords":"Circulaire ARTCI - 03 ao\u00fbt 2016","rank":"","description":"Circulaire ARTCI - 03 ao\u00fbt 2016","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"ressource","name":"circulaire-artci-03-aout-2016","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-23 08:37:36","updatedAt":"2022-07-23 08:37:36","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":null,"acf.props.tags.1":null,"acf.props.type":"26591396","acf.props.pdf":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/Ressources\/SYNCHRONE IMPRESA.pdf","acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null},{"id":"266","uid":"42883779","parent":"20643657","linkType":"article","title":"Note d'information sur la f\u00eate de l'ascension du 07 mai 2018","secondTitle":"Note d'information sur la f\u00eate de l'ascension du 07 mai 2018","customHref":"","slug":"note-d-information-sur-la-fete-de-l-ascension-du-07-mai-2018","keywords":"Note d'information sur la f\u00eate de l'ascension du 07 mai 2018","rank":"","description":"Note d'information sur la f\u00eate de l'ascension du 07 mai 2018","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"","video":"","icon":"","layout":"default","layoutSingle":"default","extraData":"","type":"ressource","name":"note-d-information-sur-la-fete-de-l-ascension-du-07-mai-2018","acfType":"default","card":"default","html":"","createdAt":"2022-07-23 07:43:18","updatedAt":"2022-07-23 08:28:19","user":"13575897","postId":null,"href":null,"pagesId":null,"fieldsList":null,"readListColumns":null,"readListToggleActions":null,"readListOrderBy":null,"acf.props.tags.0":null,"acf.props.tags.1":null,"acf.props.type":"16576244","acf.props.pdf":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/Ressources\/SYNCHRONE IMPRESA.pdf","acf.props.image":null,"acf.props.id":null,"acf.props.welcome":null,"acf.props.map":null,"acf.props.videoPhoto":null,"acf.props.videoId":null,"acf.props.governor":null,"acf.props.dateOuverture":null,"acf.props.status":null,"acf.props.date":null,"acf.props.tel":null,"acf.props.mobile1":null,"acf.props.mobile2":null,"acf.props.bp":null,"acf.props.email_1":null,"acf.props.email_2":null,"acf.props.geo":null,"acf.props.gmap_adresse":null,"acf.props.gmap_type":null,"acf.props.gmap_zoom":null,"acf.props.fb":null,"acf.props.wh":null,"acf.props.ln":null,"acf.props.yt":null,"acf.props.tt":null,"nom":null,"telephone":null,"email":null,"message":null,"sections":null}]