{"id":14579641,"parent":"35843793","linkType":"page","title":"Le District autonome de la Como\u00e9, un puissant outil de d\u00e9veloppement (Ministre-gouverneur)","secondTitle":"Le District autonome de la Como\u00e9, un puissant outil de d\u00e9veloppement (Ministre-gouverneur)","slug":"le-district-autonome-de-la-comoe-un-puissant-outil-de-developpement-ministre-gouverneur","keywords":"Le, District, autonome, de, la, Como\u00e9, un, puissant, outil, de, d\u00e9veloppement, (Ministre-gouverneur)","description":"Suspendisse interdum mi in ex porttitor sodales. Proin malesuada quam ut ante consequat, eu eleifend dolor rhoncus. Sed non massa ultricies, iaculis tortor nec, fermentum lorem. Donec ornare suscipit efficitur. Vestibulum luctus quam enim, luctus aliquet metus malesuada non. Maecenas tincidunt nisi sit amet diam imperdiet, eu mollis est bibendum. Fusce vitae velit ac libero gravida varius. Cras tincidunt dui lorem, in pellentesque ipsum facilisis id.\r\n\r\nNunc sollicitudin sollicitudin luctus. In euismod tellus sed commodo tempus. Praesent quis mi et sapien varius aliquam id nec sem. Vestibulum lacinia, lacus nec viverra rhoncus, risus tortor ullamcorper tellus, in sodales ex ipsum non mauris. Nunc at massa quam. Suspendisse sit amet accumsan massa. Vestibulum turpis magna, ornare quis urna non, facilisis rutrum dui. Proin bibendum vitae felis eu cursus. Morbi congue dolor orci, id ultrices purus ullamcorper quis. Aliquam a dolor risus. Sed at ante congue, pharetra nisi sit amet, pretium diam. Ut maximus, elit in faucibus fringilla, orci lacus hendrerit nunc, ac convallis enim mauris at felis.","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","layout":"default","layoutSingle":"default","type":"agenda","name":"le-district-autonome-de-la-comoe-un-puissant-outil-de-developpement-ministre-gouverneur","acfType":"default","card":"default","createdAt":"2022-08-14 14:41:15","updatedAt":"2022-08-14 14:50:57","user":"13575897","acf":{"props":{"date":"2022-08-25"}}}