{"id":16754800,"parent":"12374438","linkType":"none","title":"Le ministre gouverneur Pascal Abinan investi le 12 mars 2022","secondTitle":"Carte du District de la Como\u00e9","slug":"carte-du-district-de-la-comoe","keywords":"Carte du District de la Como\u00e9","description":"Carte du District de la Como\u00e9","published":"on","inMenu":"on","allowComments":"off","layout":"default","layoutSingle":"default","type":"photo","name":"carte-du-district-de-la-comoe","acfType":"default","card":"default","createdAt":"2022-07-24 00:53:32","updatedAt":"2022-07-24 01:35:30","user":"13575897","acf":{"props":{"tags":["25916467"],"image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/abinan(1).jpg","date":"2022-07-11"}}}