{"id":17006770,"parent":"12374438","linkType":"none","title":"Hien Si\u00e9 et les cadres d'Adiak\u00e9 s'engagent aux c\u00f4t\u00e9s d'Abinan Pascal","secondTitle":"District Autonome de la Como\u00e9: Hien Si\u00e9 et les cadres d'Adiak\u00e9 s'engagent aux c\u00f4t\u00e9s d'Abinan Pascal","slug":"district-autonome-de-la-comoe-hien-sie-et-les-cadres-d-adiake-s-engagent-aux-cotes-d-abinan-pascal","keywords":"District Autonome de la Como\u00e9: Hien Si\u00e9 et les cadres d'Adiak\u00e9 s'engagent aux c\u00f4t\u00e9s d'Abinan Pascal","description":"District Autonome de la Como\u00e9: Hien Si\u00e9 et les cadres d'Adiak\u00e9 s'engagent aux c\u00f4t\u00e9s d'Abinan Pascal","published":"on","inMenu":"on","allowComments":"off","layout":"default","layoutSingle":"default","type":"photo","name":"district-autonome-de-la-comoe-hien-sie-et-les-cadres-d-adiake-s-engagent-aux-cotes-d-abinan-pascal","acfType":"default","card":"default","createdAt":"2022-07-24 01:13:23","updatedAt":"2022-07-24 01:35:12","user":"13575897","acf":{"props":{"tags":["41180290"],"image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/district-autonome-de-la-comoe-hien-sie-et-les-cadres-dadiake-sengagent-aux-_u69yp2fsioo.jpg","date":"2022-07-27"}}}