{"id":33001618,"parent":"16706728","linkType":"article","title":"La Como\u00e9, un district num\u00e9rique","secondTitle":"La Como\u00e9, un district num\u00e9rique","slug":"la-comoe-un-district-numerique","keywords":"La Como\u00e9, un district num\u00e9rique","description":"La Como\u00e9, un district num\u00e9rique","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","image":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/mtn_yakro_augustin.jpg","layout":"default","layoutSingle":"default","type":"news","name":"la-comoe-un-district-numerique","acfType":"default","card":"default","createdAt":"2022-07-22 17:40:22","updatedAt":"2022-07-22 17:41:04","user":"13575897","acf":{"props":{"tags":["10505323"]}}}