{"id":34535774,"parent":"20643657","linkType":"article","title":"Communiqu\u00e9 sur la deuxi\u00e8me session ordinaire de l'ann\u00e9e 2016","secondTitle":"Communiqu\u00e9 sur la deuxi\u00e8me session ordinaire de l'ann\u00e9e 2016","slug":"communique-sur-la-deuxieme-session-ordinaire-de-l-annee-2016","keywords":"Communiqu\u00e9, sur, la, deuxi\u00e8me, session, ordinaire, de, l'ann\u00e9e, 2016","description":"Communiqu\u00e9 sur la deuxi\u00e8me session ordinaire de l'ann\u00e9e 2016","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","layout":"default","layoutSingle":"default","type":"ressource","name":"communique-sur-la-deuxieme-session-ordinaire-de-l-annee-2016","acfType":"default","card":"default","createdAt":"2022-07-23 08:38:12","updatedAt":"2022-08-14 14:45:01","user":"13575897","acf":{"props":{"type":"26591396","pdf":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/#SYNCHRONE%20IMPRESA.pdfRessources\/SYNCHRONE IMPRESA.pdf"}}}