{"id":38037132,"parent":"35843793","linkType":"page","title":"Un puissant outil de d\u00e9veloppement (Ministre-gouverneur) le District autonome de la Como\u00e9,","secondTitle":"Un puissant outil de d\u00e9veloppement (Ministre-gouverneur) le District autonome de la Como\u00e9,","slug":"un-puissant-outil-de-developpement-ministre-gouverneur-le-district-autonome-de-la-comoe","keywords":"Un, puissant, outil, de, d\u00e9veloppement, (Ministre-gouverneur), le, District, autonome, de, la, Como\u00e9","description":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed consequat ligula nisi. Proin vel tempus diam, sed mollis tortor. Sed lobortis tincidunt nibh et dignissim. Praesent aliquet erat lorem, in eleifend nunc efficitur quis. Nulla tempor fringilla nibh at faucibus. Proin porta diam eget sagittis consequat. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.\r\n\r\nSuspendisse eget vestibulum justo. Duis tempor interdum tellus vitae iaculis. Quisque condimentum eu dui nec ultrices. Phasellus posuere felis non ipsum faucibus posuere. Sed sed metus eu odio varius pharetra. Proin vehicula eros et leo semper, eget ultricies metus venenatis. Donec quis est at neque ultrices pharetra a vitae magna. Pellentesque auctor, ex sed aliquam pretium, risus est luctus lacus, nec lacinia est mi in tortor. Fusce in orci eros.","published":"on","inMenu":"off","structure":"default","allowComments":"on","layout":"default","layoutSingle":"default","type":"agenda","name":"un-puissant-outil-de-developpement-ministre-gouverneur-le-district-autonome-de-la-comoe","acfType":"default","card":"default","createdAt":"2022-08-14 14:42:47","updatedAt":"2022-08-14 14:51:18","user":"13575897","acf":{"props":{"date":"2022-09-09"}}}