{"id":97264030,"parent":"null","linkType":"article","title":"M\u00e9dias page d'accueil","secondTitle":"M\u00e9dias page d'accueil","slug":"medias-page-accueil","keywords":"M\u00e9dias page d'accueil","description":"M\u00e9dias page d'accueil","published":"on","inMenu":"on","structure":"default","allowComments":"on","layout":"default","layoutSingle":"default","type":"accueil-media","name":"media-page-d-accueil","acfType":"default","card":"default","createdAt":"2022-07-23 14:20:35","updatedAt":"2022-07-24 02:28:33","user":"13575897","acf":{"props":{"welcome":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/village.jpg","map":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/situation-et-structuration-administrative-de-la-region-du-Sud-Comoe.png","videoPhoto":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/1650015982DJI-0072.jpg","videoId":"DXbYNsej9P4","governor":"http:\/\/localhost\/districtdelacomoe.ci\/uploads\/gouverneur.jpg"}}}